文宣 ： Hong Kong Police Sexy Game

咁啱諗住打個飛機，比我見到

邊位手足咁有心機整條咁嘅野

求幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

屌

咩料啊...